[又開季]拜仁球迷討論區 貳拾貳

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

2017年9月底，拜仁聯賽6戰4勝1平1負，創下近7個賽季最差開局
歐聯小組賽作客對決巴黎聖日耳門，拜仁0-3輸得體無完膚，此後安察洛堤黯然下課
本來退休過緊撚狗生活嘅三冠王功勳名帥希歷基斯
於漢尼斯、路明尼加力邀下決定出山，臨危受命第四度執教拜仁
Danke Jupp

永垂不朽2R

歡迎新帥高華兄弟回家 #

828小豬回歸

最後懷念我地嘅好朋友 牙泥

留個靚名

賽前希望為我地離開左嘅手足默哀一分鐘

竟然冇Danke Arturo

頂唔順 睇返ace

泥同維度一齊已經遠離我地

正選 1-紐亞、27-艾拿巴、4-蘇尼、17-保定、32-甘美治、8-查維馬天尼斯、7-列貝利、6-堤亞高、25-湯馬士梅拿、29-高文、9-利雲度夫斯基

sub 26-烏烈治、2-辛度華拿、5-曉姆斯、10-洛賓、11-占士洛迪古斯、13-拉芬拿、18-哥列斯卡

情願聽住俄文都好過聽東網廢up

劉舜文ig

最後再會小豬係未會到小豬就爆咗po

我地邊有推得咁快

真係頂唔順，睇link算

各位手足記住留意肥鳩會唔會上鏡

係
同猖個場同一班人？

新po留個名

delay就delay睇正版fox sport好好多

有冇手足裝now

佢地唔識講就出少句聲算啦

又要係到9up嘈撚住曬

LM

上網睇link算啦

遲下一定要....
五大聯賽都有

又煩講野又on9仲要無啦啦爆咪

係未開波架可？
我條link係開幕禮

屌但德甲好似幾撚貴下

幫牙泥默哀

剛剛唱完國歌

@fat9有無唱國歌片錄低

未了解過價錢

ok我應該同link

新一季少咗牙泥燈

利雲剃鬚啦屌好唔襯

有紐亞真係安心d

睇見都痛

中jj

on.99班人係咪個個語言障礙+智商唔過70

mute咗佢喇

謝派路

muller

GOAL!!!!!

糕

goallllllllll

1:0

甘呢球波出得又西又有急勁

希望新一季牙梅一洗前兩年衰氣

梅拿bb加油

梅拿

留名

差d出事

又話新post 幫牙泥默哀

國王係咪可以掛靴

頭先開波前咪默哀左

高文咁快報銷 ？唔撚係掛

唔好傷得唔得

原來係高文收league

唔好呀屌

好似好嚴重果種

高文

希望逼到高層買人

咁矛既 下下都落腳

對面已經攞咗四張黃

踢咗兩三場又傷

屌高文應該幾嚴重，睇落似拗柴

我地仲買唔買到人，轉會窗係咪關左

又要靠2R打成季

買到呀，到31

未開季先傷兩隻翼
係咪又要占去打翼了

屌你老母見住高文傷

球證係咪on9

唔知笑好定喊好

咁樣鏟落去個球證本身都唔諗住俾牌

無呀

張yc真係on99

唔知高文兩個月出唔出得返呢

爭啲

出事

屌

半夜西波0

咁巧妙cup過左保定

保定

洛賓ankle break左旁證

訓訓下無啦啦醒左就上黎睇一睇
點知就即刻睇到bayern 俾人1:1

踩到水樽

12m

國王擺明插水

反雲了

利雲

利雲廢到12碼都唔入

咁就黑到個12m返離

偷步

發生咩事？

利雲再離啦

笑死我

抵啦

未起腳就衝入禁區

Goalllllll

大平賣比利雲

重射

迷雲了

老實講唔應該比拜仁重射

offside判返12碼 ？

咁就益利雲

對面都有偷步嘅

James

球12m真係黑

我占

利雲第一球十二碼

爽

屌你咁入

.....

睇怕又吹走

唔係好知搞乜
不過由佢啦

似handball多

-6到

又VAR

波追人番黎了

handball

唔計

我拜符碌完未

係中手 但係梅拿無伸出黎無動作喎

d埋門真係垃圾到呢

咁都入唔到

呢球計喇啩

Goal

計掛

梅拿咁福至心靈嘅

羅本

轉身果陣手踭批入應該要吹

屌你賀芬咸d防守真係
今屆歐聯

大家出黎踢開心足球
娛樂下大家咁啦

個個都唔想入波

牙賓

無vogt即刻散撚曬

拜 －重建緊 唔會去得遠
多 － 冇前鋒 入唔到波 又係去唔到遠
04 － 可能有D希望 不過呢隊太海鮮 唔識形容
賀 － 應該包尾出局 歐霸都冇得踢
RB － 冇左keita好撚大獲 琴日場歐霸對面紅左個都可以和 出局啦屌
利華 － 西波之首 唔撚識形容
法記 － 食屎降班啦辣殺

尾端完全放棄防守

尾段輸球12碼散哂啦 仲要拜主場

利雲唔去鍠狗真係嘥曬

我地埋門把握力好似無咩點改善

賤種蝗點會睇得起利雲

利雲5射1中，靠12碼入波
屌你咁嘅命中率真係令人擔心
但問題係其他人把握力都係差

呢場波過後
保定又賣唔出
泰亞高都窄窄地
利雲又賣唔出

今場展銷會宣告失敗

唔撚買人呀嗱

早抖
聽朝接小豬

我梅琴晚係咪翻生
頭頂腳踢

Kingsley Coman sustained a syndesmosis ligament tear above his left ankle in the 3-1 victory over TSG Hoffenheim. That was the diagnosis of an examination by the medical unit after the match. Coman has to undergo surgery and will be sidelined for a number of weeks.

唔買人丫拿

買翼未

除左大巴拿之外仲有傳邊個 ？
仲要大巴拿都唔係純翼

martial？

依家有咩後生右翼比我地買

比廢老出到聲話唔需要 應該都冇咩機會
比你講一講我都唸唔到市場上有邊個可以買/值得買

以尋晚場波嘅表現黎睇，國王應付德甲仲係可以，佢同alaba嘅配合真係J死人，但係robben就好似無咩狀態，最弊依家仲要傷左高文，呢家翼鋒只可以要靠兩老了

咁都唔買人漢尼斯我立即屌你老母

諗起以前羅寧加成撚日話「我們足夠強大」

漢尼斯都講過

漢：高文復出尤如簽下強援

又黎

咁我地一年唔知會簽幾多個強援

一年簽廿幾個冇難度

真心唔買翼咪賣聖班
起碼可以推佢上後備翼位

早晨

來了來了

u接機？

yup

小豬見到條友仲型棍過自己會點諗

豬

mission accomplished

有冇影相

應該唔會買人 頂到季中加拿大仔黎

有

個角度，你係咪2米巨人黎

六呎零姐

雞拿比幾時出得返

再見魯迪

pm me

肥鳩六尺幾又型又高學歷又搵到錢

出哂水

佢去邊

唔好走啦好嗎
上年季初對多蒙特踢到幾勁

好似話rb放棄出價
04應該最大機會
但佢話new club will be a surprise

我都唔捨得佢走
不過睇款高華都唔會點用到佢
都畀咗個好清晰既signal佢無謂留喺度浪費一年

佢收工番屋企

岩岩咩相黎

頭都歪埋

自畫像

有錢靚仔高學歷有才華

漏咗仲有六尺

我都唔撚知張相點黎

小豬

史瑞寧quick come

新高文

已經唔係講想唔想佢嚟
係講拜仁冇可能會再簽人

2013年三冠王之後，拜仁慕尼黑就再也沒能進入歐聯決賽。在最近的採訪中前拜仁慕尼黑隊長拿姆談到了拜仁新賽季獲得歐聯冠軍的可能。拿姆並不看好拜仁的歐聯奪冠前景，他表示拜仁需要重量級別的引援。

接受採訪時拿姆表示：“如果要想在歐洲賽場獲得冠軍，需要冠軍級別的球員。我真的懷疑拜仁慕尼黑能否花費兩億用於引援，拜仁慕尼黑更加傾向年輕的，最好是德國的球員。”

同時拿姆相信拜仁在德甲賽場的統治力。“拜仁慕尼黑當然是奪冠的大熱門，並且會再次奪冠。不過如果冠軍爭奪更加激烈一些的話對整個德甲是有好處的。最好有些球隊能夠整個賽季都緊跟拜仁。”

拿姆談到了魯爾雙雄多蒙特和史浩克。“我希望多蒙特重回以前的水平。史浩克這個賽季還會排名德甲前列，但是他們要參加歐聯的比賽，我覺得他們很難再次獲得德甲亞軍。”

最後拿姆談到了前任主帥安察洛提的情況：“安察洛提贏得了一切，他是一名很出色的教練。我很高興他曾經是我們的教練，即使在這裏不是一切都很順利。”

怪唔知得隊短唔做體育主管

隊短心諗，重靠緊佢兩個波友打翼都唔買人
不了

又互含

型到

撚有

一見到聖班就諗番起洛賓嗰樣

目無表情

幻幻已經準備好了

Sebastian Rudy will join Schalke for a fee of around €20m. The deal will either be a straight sale or a one year loan with obligation to buy next summer [Kicker]

手足我岩行完museum
因間up相
因為之前去過
所以唔會太多

如果今年德國有佢，硬係覺得唔會咁快出局住

將會有一個新。。。

2013年

寂寞 古斯達禾 沙基利 can子 肥9 pizza佬
點解13後備個陣可以勁咁能多

有d奇怪嘅混左入去

屌你老母

公道講句
肥9係勁過華拿

系

ching識波

感覺到呢個球員幾勁
比個讚

Olic

好彩係感覺
唔係事實

宇佐美貴史

華拿個樣唔同晒

想睇你同豬張相

屌奶星安帥屈機到

讓二追三
事實證明係拜狗拖累

準備好1600萬賣魯迪了
今季個轉會發展到咁
我淨係想高層唔好有咩冬瓜豆腐就入高華數
你班仆街根本有心犧牲今季成績等下年

冇補過強
Rudy Vidal兩個走
入翻哥利斯卡
同聖山回歸

高文傷幾個月就得基拿比回歸

今個轉會真係好撚失敗

高層最撚摟屌就係今屆又話想係歐聯有作為
但個轉會又垃撚圾

我想問小豬退休喇咩

直頭可以話係冇轉過會
哥利斯卡一早簽咗

屌你老味三冠可以話係2r最後當打時刻
過咗5季仲係佢兩個做攻擊主力

之前高層空群出黎9up時咪話過皇馬三奪歐聯證明無須花大錢都有能力挑戰歐聯寶座
比人指住黎笑

屌你高層試下免簽牙朗牙禿魔笛卻老囉

嗰陣係

而家都係

根本皇馬就係不斷簽勁人提升實力先至贏幾個歐聯返黎
當然都要咁岩撞著有施丹教
但你講到唔洗大錢有得贏？真係唔好9up啦

我覺得我地要比人打擊一下先有機會令班高層覺醒

上面都淨係得番德甲拎到，相信德甲都無埋佢地會知死掛

睇緊二隊
今晚up相

屌奶星牙班都走

高層好波左右閘替補得聖拉一個

踢完波攰喇去場邊休息下先
搵me

人地搵女呀屌你老母

溫完女走人
背影

2002年12月7日小豬首次上陣
換出嘅係高華

小豬告別賽係今晚凌晨？

聽日

小豬退役後返嚟做管理層啦

覺得管理層都要新思維了

psg想用達斯拿換保定

如果買埋帕華特我ok ga

me too
達以前幾好j

漢尼斯話今個夏天唔會再有簽人

打晒空炮啦，拜狗算撚數啦

小豬加入名人堂
直播

以家好可能出現一個情況
魯迪，聖班同保定都走兼無人黎
如果頂得到上半季
好可能冬季轉會窗都唔會有動靜

Rudy
JM要打足全季了

Danke Basti

Rode Rudy 兩個我覺得拜狗好對唔住既人
曾經以為Rudy可以避過rode既歷史

維度同rudy兩個有防守力既中場都走咗

得jm一個正防中

真係要靠聖山條撚屌了

走了，danke rudy

點解我地無買lucas moura

講真條友得個快字

改名

R.Sanches

Rudy

拜仁的確係對rudy有所虧欠

早兩日同佢say bye

真係say bye

Rudy好差咩？

唔差
不過jm係度佢又唔算必然正選

過多排啲中堅傷左
jm褪落做中堅
就會想念rudy了

最己陣嘅嘢我哋識條春咩
高層永遠是對的

岩岩同左杜影相

相呢

仆街著西裝個po竟然有人貼肥鳩

其實唔差之餘，最型果頭幾個

肥鳩真拜

legend

今晚0230？

到左安聯
安聯仲未放人入去
不過已經有過千人係出面排
好感動

入左去了

高過杜

杜好靚仔

今晚會唔會記得me翻嚟踢

杜幾高

杜5 11
巴打至少183

186

不過杜黑面

屌你老母

因為其實佢拎住好多野

肥鳩有冇場刊睇

唔見有

有個傻仔揹住背囊

豬來了

有講野？

揮手 帶熱身

睇mon

三冠成員特登收哂做後備等下半場同小豬一齊出

你搞到我以為有其他舊將(我)

痴撚線個儀式好撚靚

Basti

走落嚟再同三冠成員攬

華拿

咁樣入

烏龍

占士今季季初個態屌打上季季初

Ching曲線反安

不過唔係安既
分分鐘上季占唔肯黎

我覺得拜係佢最好既option 又唔會去到疤既情況下

諗起上季肥安連自己親手仔都唔識用然後軒帥一嚟占士就踢到識飛

又忍唔住吹奏軒帥

Carlo Ancelotti: "The experience at Bayern was a bit unusual. Things weren’t going badly, we had won almost all of the games in September. I think there was more of a philosophy problem: they didn’t want to change things. I did.” [DAZN]

見翻小豬就記得點解要反光頭佬

最識用聖占之人

說明書匠人

Anyway，我唔係拜迷嚟，只不過以前幾中意小豬
希望你地唔好介意

多迷德撚？

肥安贏九月贏都係老鼠拉龜
下下靠十二碼

不過唔排除係成班真係反佢

No la，我對呢隊柒波無咩好感
畢過我幾欣賞萊斯呀

你個名應該會比多迷小爆

我中意球員居多，都有留意下德甲波呀
不過我無話特別喜歡邊隊波

見到有人吹奏me

Kahn

隊短

理鬼得佢地，呢隊柒波成日攞其他隊嚟做擋箭牌
我最記得有一季睇德甲，當時萊斯在加柏踢得好好
點知最後轉左去呢隊柒隊

利申，非拜，但真心佩服軒帥

聖山如果上季跟軒帥真係可能會甩到聖

希望高華俾多d機會俾Mai
佢係有潛力

係咪幻覺聖山好似真係勁咗好多

同意！
買閘需要過買中堅

拜迷唔敢亂講野佢地有光環

見到小豬分波派牌同控制節奏嘅功夫猶在
宜家成隊拜無人做到

屌講起就嬲
豬走個陣得個黃昏期沙比係到
哥狗都唔用多啲小豬下下要個34歲既場場打正選

其實如果豬冇走會點

係咪一樣會去美聯呢

山踢得爽咗好多

呢個位.....

得罪講句，我對拜仁無好感，作風時不時好霸道，不過起碼有明確營運理念
反而隊柒波就又要廢又要扮被逼害，收皮啦
佢地咪一樣好似拜仁咁買晒德甲班人，但又要扮正義，班球迷又煩過怨婦
我一樣識有加柏球迷好唔中意隊柒波

做咩咁認真踢...

邊個都唔好傷啊，已經無左coman

哥列斯卡

為左一場友賽，值得咩

真既泡菜

變咗泡菜仔

屌又有人傷

2:0

嗰頭買走魯迪
呢頭傷中場

你喺我地po咁講，應該又俾人入我地數

我純粹唔中意多迷only
佢地成日盲反拜仁講到挖人佢地冇份咁

多仔已經變咗selling club啦個定位

不過去到歐戰都會支持翻既

高層
一陣賣走聖班，隨時跟住又到Alaba傷

好快有得睇sule打防中架喇

到時mai上位了

劇本係放咗聖班之後到alaba傷

甘我唯有利申返啦，我不是拜迷

跟住到me出場

個真泡菜好似唔錯wo

好似上得下腳

今季咁閪唔洗驚冇波踢啦

陣間國王傷埋佢可以踢左翼了

小豬亨利式回歸拜仁有冇得諗

屌奶星
好似咒啲球員咁但真係成班都好撚玻璃

好想叫埋拿姆簡尼落去客串半場

唔係咒
我地啲翼全部玻璃係事實

以為今日佢會踢

我之前ff過會有高路士 pr普同拿姆

jeong

睇下會唔會有機會第時踢拜傳奇明星隊
不過未見過簡尼踢

尋日同佢合照左

神醫個樣比現實年齡細起碼20年

哥列斯卡傷得嚴重嗎？

其他相睇來都冇咁young

成班31

No Goretzka

突然醒起小豬呀哥唔係係拜仁二隊做教練咩點解冇影過佢

好似無做啦

真。泡菜仔好似唔錯喎真係

見到小豬做隊長
好撚感觸

係咪就係高路斯頂咗佢個位？

唔係 頂佢係Hlger Seitz條𡃁

基拿比

小豬轉邊靚到

前隊友歸位

小豬同梅拿

係咪笑佢

除咗Mai，其餘9個都同小豬做過隊友

賓

濛到睇唔清你唔講都唔知有mai

洛賓

餵到比小豬未

換左班舊隊友入黎之後，個個都明造波比小豬，小豬即刻笑哂口

小豬同阿拉巴

屌你豬同alaba二人三足呀？

個GK好唔識做

其實放球水俾小豬有幾難

小豬Goal

終於入

呢球入得靚

呢球射得好靚

一入就要靚波

派牌 走位 入攝 埋門

見小豬著返拜仁波衫個下

假若你冇去獌

人生污點

小豬忍唔住喊

屌唔識德文好想知佢講乜

伊雲真係好靚女

我喊左

現場好感動 而家先散

me too
逐個朋友講再度咁

我真係企起度喊

屌 唔好撚再提喇

訓左無睇

安察洛堤在接受採訪時表示，他認為自己在拜仁慕尼黑的下課源自於理念問題，他直言這家德甲豪門當初不想做出改變。

“我在拜仁的經歷有點不尋常。”安帥在接受DAZN採訪時説道。

“當時的情況並沒有那麼糟糕，實際上我們幾乎贏下了那年九月的全部比賽。”

“我認為當時的問題更多出在理念上，他們不想要做出改變，但我想。”

“接班沙利執教拿玻里？你必須去考慮這支球隊此前的成績，還有原有球員的水平，當然了，每一位主教練都有自己的想法。”

“你必須嘗試逐漸把你的足球哲學灌輸給這些球員，但與此同時你也必須保留過去他們所展現的那些積極的東西。”

“最重要的還是要綜合考慮球員的特點，這樣你才能讓球隊的體系運轉起來。”

“我在拿玻里首先要做到的就是這一點，我不會否定球隊前主帥的一切然後推倒重來。”

“我們正在嘗試增加一些新的東西，比如如何踢得更加直接和開放。我不知道這需要花多長的時間，我們希望球隊能夠儘快拿出優異的表現。”

肥9型到

聖山睇精華好似真係勁咗咁多嘅

踢法真係灑咗好多

有下係人哋面前挑傳

佢以前個教練都話
聖山技術同波底都係好出色
不過面對唔到壓力, 落場會迷失
佢練波踼到識飛

希望而家多啲自信會除到聖啦

以前覺得佢好笨重但尋日見佢好似輕快咗

同埋好積極咁現位跑嚟跑去

不過豬入嚟真係教材級中場中唔洗點跑都輕鬆搵到佢

去返正式比賽，聖山又會變返原本的樣子

簽左hummels

點解件training會賣曬，有無好心人見過邊間adidas仲有我地件training買

亦都搵左你簽

有無打算集齊全隊

好似要走了

肥鳩仲高過黑人

高層

早過保定過巴黎？

我覺得保定應該唔走

我覺得如果佢真係唔走
似係唔岩價

或者高層唔想買人

漢尼斯話保定唔走

都好
其實佢唔係下下長傳我幾中意佢

早兩年佢啲長傳幾好J架
對曼城兩個助攻

反而而家佢防守漏洞多咗

對多仔個場fit到
好似兩個助攻俾利雲

一個比梅拿
一個比利9

哥利斯卡同候姆斯幾好j

ALABA果個大大聲笑左出黎

Sule梅拿同泡菜好撚恐怖呀

出面吹香川嚟我拜

唔係掛，咪啦

推怨婦又發癲嫁啦

嚟咗我一定印

me崇日jj

睇完篇野，真係得個吹字

This?

成篇都格硬嚟

係
嚴重懷疑個作者係反拜

最後個段露左底啦

好葡萄

唔見梅拿既?

聖班好可能今日宣佈去psg

頭號勁敵
仲係11-13年咩
上年前年排第幾呀
呢個網好多文啲用字都係咁
拜仁買人就係挖角
其他德甲球隊買人就係正常買賣
聽撚到厭
話我地都算
但唔好講到其他球隊好可憐
然後撐佢就好正義咁

又賣是咪on9

仲有單話psg想買埋聖山
不過應該無乜可能

其實我尋日見到有班中東佬入左塞貝納大街個幾鐘先出黎
有老有嫩

比亞荷夫話漢尼斯打去叫佢咪撚出奧燒

又有得反拜
漢尼斯夠皮未

坐撚完監出到嚟真係痴Q左線

奧燒唔係退左隊咩
係講都係世盃前

不過奧燒就算鳩數啦
路維好聽唔好聽都係佢恩師，打電話打到依家臭燒都唔撚聽電話

埃爾多安個電話咁快就聽左

笑撚咗出聲

而家無得賣腸得閒得濟

賣腸仔檔野交咗比仔女
最近成功打入安聯球場添
因為漢尼斯話腸仔公司一日係自己管，一日都唔會係安聯賣，廢事比人話假公濟私
交咗比仔女就唔計

不用分那麼細

肥鳩有無喺安聯買漢尼斯啲腸黎食

據德國媒體的報導，除了已經敲定轉會的貝爾納特以及傳聞中一直有意的博阿滕之外，巴黎圣日耳曼還對另一位拜仁球員感興趣，他就是21歲的桑謝斯。

《踢球者》表示，如果巴黎願意開出一個可觀的轉會費，轉會立即就會發生，原因是拜仁在中場位置上的人員依然十分擁擠。

我屌你老母呀，仲擁乜撚野擠

擁佢老母
是但一個有傷都唔掂呀而家

James saying goodbye to Juan Bernat in his last training session with Bayern today

我屌你老母呀高層
左右閘一齊傷你點撚樣排陣呀

拜仁=psg二隊

有無人覺得歐聯會抽中拿波里

76教訓死敗狗

點解歐聯抽籤唔係有線播？

無

即係歐聯都無？

應該無了，有線收晒皮

仆街有線，錢又照收，又無歐聯又無德甲

澳職都無埋 得返日職仲要一個星期2-3場

執撚咗去啦...

又播返karius

係喎
我食左濕鳩包
我張卡唔夠買埋比我frr
下次先

Robben

E

ramos

賓菲加

金童回家

當年就係兩戰賓周加比人昆左

04生生性性啦

AJAX

ajax

最驚中嘅痢同拿玻里都去左搵巴黎

賤朗倒戈

aek雅典

算好

Easy

依個分組真係有少少

Lm

一隊英西意法都遇唔到

英超會唔會全部落歐霸

除左曼城

去到淘汰賽咪又係食屎

原來多係A

我拜對手係連6大聯賽都無啊

仲要唔洗抽就定曬d對手...
仲唔係今年無買人d錢俾曬uefa?

怪錯漢尼斯

淘汰賽都洗牌啦

十六強出局好睇啲

小組賽六場出場費+贏六場獎金+16強兩場出場費
有賺突啦

其實呢d先頭痛，個個都mma 咁暴力足球

賀芬咸同多仔又係要三隊爭一個位咁...

04呢啲海鮮波出唔出到線真係好難講

賀記第一次打歐聯有第三都偷笑啦
多仔都還好
04睇臨場表現, 對手就唔難打既

按牌面04要出到線啦

但呢隊波海鮮到

有冇人記得個年r霸4強柒到

暗黑兵法

紅牛睇怕會出局

今年咁多死亡之組既
除咗EFG冇乜懸念之外好多都三爭二咁

望就望04出到線
賀記爭到個第三
仲有隊就不便評論

我最擔心史浩克
隊波太海鮮

唔怪得賤朗無出席啦

我地個組真係仲戇居過d組

實至名歸

轉個撚頭好似當年輸俾隊俄超咁拜仁爆冷出局

羅斯托夫定09年比辛尼特炒

D組好難爭喎
04啲西波同兩隊實力差唔多既隊

我地當年歐協都比辛尼特炒

小組賽講梗羅斯托夫呀

09個次拿姆有講過拜仁好想r霸快啲出局
輸咗之後高層好開心唔似平時會黑面

個年真係柒 4-0皇狗都冇咁柒

d組係死亡組，隊隊都差唔多
只係香港唔算多fans 冇乜人睇但叫刺激

我地連隊法甲都冇

兩日無上嚟，一上就見到有人扮拜迷引戰

下個post可唔可以搵人放呢張相上po頭

小豬巧型

日本傳媒獨家消息：香川真司或投拜仁

agger

ching

開始放假唔想訓

我無業

hea多陣先

下個星期interview了

今年R連我估入8強就差不多了

師兄你cap定圖bin定自己屍先啦死拜狗諗住入8強

有聖山大爆發，有咩好驚
預計會成為新小豬叫小黑豬

佢係新波叔叫波歷黑

上年軒帥係度都係八強止步
你仲敢諗八強
(歡迎打臉)

軒帥入到四強

屌 撈亂左76嗰年

英文名係咪Black

Nigga

據《圖片報》的報導，拜仁後衛J.保定和聖日門的轉會傳聞已經徹底結束。

據報導，在當地時間週四早上的拜仁秘密訓練後，拜仁董事會主席路明尼加來到訓練場，專門找到J.保定，與他進行了一番簡短的交流，交流的內容則是通知他，球會和聖日門的談判失敗。

據《圖片報》的消息，聖日門方面已經將報價提高到了4000萬歐元，但是這距離拜仁至少5000萬歐元的心理價位仍有距離，在這筆轉會談判中，路明尼加和聖日門主席艾基拉菲酋長都親自參與，但最終，由於聖日門的財政公平政策，他們無力支付拜仁的要價。

真係出唔夠錢 賣比曼聯仲好啦

40m其實算係好價
不過唔買人咪撚放

高層正傻西

自己放人就想市價放

買人就想7折買

有冇咁多水魚啊

今季四大雞胸嘅話
高層咩硬飛

可能會入哂高華數

至於高華呢...
睇多幾場啦
希望真係可以幫聖山除聖

覺唔覺做拜仁教頭唔洗諗太多野

服侍好班大帝, 專心諗戰術就ok

其他野你想諗多d/想要求多d

有班高層喺到都唔洗你諗

保定可能睇完分組都係決定留隊

其實好多大會都係咁
乜人都唔買好啲定係買完格硬要你用好

咁多位可以同聖班say定bye
爭體檢就官宣

又多個會然要改名
@聖班
諗好改咩名未

我打算讓返聖拉個名出黎
你地隨便用

聖拉不如你走埋迫高層買人啦

希望見到聖班手足改名做山齊士

用嚟做祭品

咁做有用既高層唔駛挽留同我續約啦

慘

傷alaba傷聖拉點算

Jonathan meier

拉托利素踢右閘
泡菜踢左閘
好似Fifa咁排陣is ok

紐亞出黎打

今季一定會出二隊幼齒打了
不過上唔上到位另計

仲未官宣係咪唔走

可能體檢fail咗
碌地沙嗰part唔合格

唔好走，班。

失去左先懂得珍惜

拜仁而家仲借緊James？

係
借兩季加買斷條款

因為前排係咁傳皇會收番James 嚇死

而家既主動權喺拜度
拜唔放既，皇馬應該收唔番

諗多左，拜狗唔賣皇狗收唔返

有無ching星期日去睇普渡司機

係咪要走了
拜IG係度出POST感謝聖班

好鍾意佢隻暴力左腳
雖然成日9射

all the best in psg
走了

再見了牙班

高層屌你老母

bye

留名季中傷半隊

季中都有冬季轉會
等睇下半季崩盤

done deal
3yr PSG

How much

dunno

CONFIRMED: Juan Bernat has joined PSG for 14M Euros.

今晚有多子

不了

me廢青無野做

14m
唔算少但又唔係冇錢賣嚟做乜

唔知班去到大巴黎會唔會有正選踢

班鳩做乜走咗去psg區互含

唔撚係呀咁撚樣都有正選

佢跟埋牙班轉會了

呢下輪到草地滾人笑唔出

牙班

又可以睇聖拉芬踢左閘，廢撚咗左路進攻

牙班過咗巴黎
連人都高咗

巴黎左閘得班同kurzawa
班>>>>>>>>>>>>>kurzawa

177

件Kimpembe好似可以踢閘
你講完即刻覺得我地有alaba好幸福

增左高

認真班腳法其實幾撚勁

要同尼馬玩轉左路了

但係巴黎板凳深度真係好過拜好多
後防線都砌到兩條出黎

我們已足夠強大了

本身唔賣人我地都得
放完人後備防守力大大下降

季中傷曬就好笑

psg唔知買黎做乜
拜又唔知賣黎做乜

班

唉...屌高層屌到口都臭

屌都費事

屌就黎變傳拜仁
成個轉會窗咁就完左

PSG 竟然買Choupo-Moting

呢個終極垃圾都可以去巴黎

今季轉會窗真係收獲唔少 淨賺9千萬

其實有咩好討論
年年個拜超冠軍都自動跌落黎
跟住歐聯遇著皇巴出局
跟住暑假再去拆多仔史浩克04骨
劇本無限loop

Vidal Rudy Bernat加埋有九千萬？

計埋哥斯達40m

儲定錢買占

0投放但有好多收入

高層所講既下季big deal會唔會就係占

咩牙我地買左加拿大仔

ching吾sick ball

咁不如討論下你條柒頭啦咁

In my opinion Bernat's departure has strong negatives attached to it.

He's a fast, agile and versatile player who can play LB, LWB, LM as well as LW. And we all know how badly we require pace on our flanks. Bernat could've provided that. Reminder he is not a defending fullback, and nor a natural fullback, but a deployed one, he used to play left winger. Pep made him a left back, he is very attacking.

The reason he wasn't able to provide satisfactory performances in the UCL or other competitions last season was due to lack of playtime and practice of game experience. He was often injured as well.
He's been a benchwarmer since 3 seasons. This clearly explains why he lost his spark and also his interest. He used to be a great LB in 2014-15. He had great chemistry with Thiago at that time. Covered Alaba's position very good although he was not the type of fullback that Alaba was.

His case is similar to Sven who was also a benchwarmer until last season. Sven too disappointed us in the beginning, but he impressed us with time and was so impactful that he was voted FC Bayern player of the year by the fans.
If Bernat would've got good amount of playtime, he surely would've impressed us again.
Moreover, we are unlikely to buy a backup for Alaba who can get injured. We'll be playing Rafinha in that position, who is old and a bit inconsistent and not as fast as Bernat on the flanks but is a good crosser nonetheless.

Alaba in the other hand has not been convicing for Bayern either. He is not the one he used to be before 2015. His performances dropped and under Jupp's comeback he somehow found his older self, but still, was not enough.

So, in my opinion, we shouldn't be happy (like some fans) on Bernat's departure.
The fact that he was bought to replace the injured Kurzawa says a lot that Bernat is not the player some people think.

Also, stop saying he is average. Jesus Christ....

最sick ball既fan page

瞬間看7頭

肥鳩今晚打算大炒舊會幾多球

小豬岩岩走
我唔會唔識做搞串個party

借james 到2019 佢同皇馬約又係2019完 咁到時免簽咪得

應該續左先借得

今晚又係東網播
個4條友

習慣MUTE左佢

咪鬼睇啦 直接搵link算

咁又唔好 難得有高清

兩老繼續正選

對防中薄過紙
又想比人炒幾蛋

James又後備

肥鳩要發光發熱了

準備比肥鳩輕鬆炒3,4粒

傷完復出冇耐

屌
肥鳩打正選
而家好撚驚

屌 條條acestream link都係死嘅
聽東方嗰幾條垃圾講野真係想死

東網不了

佢地話高美斯喺拜係雞肋

雖然唔想幫肥鳩
但係東方條垃圾9up話肥鳩轉會去拜仁之後都係間中執下雞真係火都嚟

啱啱聽到

話哂都攞過鋼炮

屌你老母東網

四隻小丑

條女收嗲啦

成班淨係識9up
以為自己好風趣
少少嘢就係到笑笑笑

屌史特加進攻罰球過唔到帕華都講得出

屌唔想用電腦得部ipad焗睇

又要講多次
史瑞寧quick come

Wtf

睇緊鏝勁到癲

屌你老母收嗲啦

點睇Sane後備都冇

德撚逼害

其實班撚屌連高q大棍都唔識講乜春波姐

最衰德國隊唔帶佢去搞到佢冇態

9美斯有冇正選？

Kovac型到

到2018年重係2R正選
唔講以為睇元老賽

國王好慢

都唔知係2R慘定敗狗慘了

乜撚野場波好難講

你地點都唔識講架啦人都唔撚識多個

仲要借啲意想反cup人地話佢既野小家到

利雲竟然會追波走位

爭啲搶到

仲未Mute

猜住個波都係無咩板斧造到威脅
哥利斯卡有d兩頭唔到岸，幫唔到攻又幫唔到守咁

轉咗牙班條link了

好彩睇fox有柏霖

James係咪可以番蝗？

如果舜文都去埋fox我john now了

太依賴國王

仲要佢拉翻入中路造波

睇下占士可唔可以做到波

冇了冇了

兩老下半場要換

屌又踢傷r7

又傷多件

好囉，可以打無(邊)鋒陣

二個星期，傷兩個翼

Goalllll

靚盪

哥列

唔買人呀嗱

賣完人就即刻傷一件
現眼報

好波啊放人放得咁開心啊

屌高華個樣真係好瀟灑

梅拿靚篤

迷哥了

哥

師兄又燈

燈

有入波就得啦

well燈..
事實呢球佢都無咩參與過
利雲梅拿撞下撞下咁俾左個波佢

Thiago打最後個格中場又幾撚勁

成個中場大師咁

射得靚

差D兩球

其實係

不過b2b守到同後上就夠唔洗參與太多組織既

gorxxxxx真係好勁 -6又好 點都好 真係有料

薜拿依下救得靚

屌我條link慢好多

哥列啲position 幾好

射波有啲心思諗過點射

利申先, 唔係話哥利斯卡踢得唔好
不過初黎報到
始終同隊友d走位配合未必可以好好默契
遲下開始有火花應該會有料到

鼻屎又擺野入口

想佢守得多啲

契弟又係到食鼻屎

今年史特加好似仲廢左

david傷左 左閘搵邊個？

聖拉

屌你我條link佢依家先食鼻屎

聖拉is ready

轉352啦
而家隊拜賣哂D人 以前就話傷完都有個聖xx做後備
而家?傷左咪搵neuer打埋閘囉

拜仁好似禁住史特加打 史特加好似冇乜反擊能力

可以試下放杜打左中場

佢已經除左件training

轉會窗完未..？ 屌你d錢拜山用 ？

完左
d錢係等收息 德甲最興 身為德甲之首緊係要做下榜樣

其實352好似先係高華通常既陣

其實係搵占士打左閘

不過長打352又可能哂左alaba

唉屌.. 16強打隊硬少少應該都收皮 兩老都係時候啦 .. 仲唔簽接班 高文又傷

入唔入到16強都係個問題

史上最好簽 唔會啦

借咗去不萊梅個費度幾時番
而家多唔多落場機會？

雞拿比傷左咩？？

中柱

alaba

好撚靚 可惜

德甲正式開始利雲又開始隱形

燈到

反雲黨又輸

今晚各位手足各施各燈法幫我拜贏波

睇黎大家冇令牙泥失望

兩球都恰鳩個龍反應唔切

牙泥精神長存

死曬角 紐亞都救唔到

燈撚到

呢球射得靚

過埋個後衛坑渠

就係見個龍企左邊 射右邊 仲要兩球角度都拎到咁盡

勁

又係梅拿 利雲 哥列斯卡組合

我占地位危危乎

對面廢到

德國盃首圈出局啦佢地

唔玩兩翼佢有得踢啦

佢同法福都

換人未 chur到 2R盡..

仲唔收2R 想點

虐老咩高華

快撚啲換人啦

梅

Muller

邊有人換兩老

換基拿比打下啦..

高華幾好

冇野比牙梅入波更令人開心

又會咁靚個後腳

呀梅呢球輕輕鬆鬆

Muller係咪翻生

反雲又輸

利雲呢下

梅雲哥 all 1g 1a

好撚開心梅拿連續兩場都有波入

利雲呢球靚傳

隊短?!!!! 我迷雲了

反唔落了

利雲今季肯做多咗配合

反利雲唔撚易

高華比得翻以前嘅muller我地

今場thiago真係無名功臣，佢控制節奏控得好好

保定今日都抵讚，長傳好到位

ho ball

兩老係咪有d不滿？

反梅全部收皮

真
Thiago真係踢6號位又幾勁

同上季james踢法越嚟越似

賓爺應該係無波入就換佢走有d嬲豬...都見慣既
列貝利就應該無咩野

比起迷雲 我更加迷華
尼高高華

幾中意高華帶領個種搶迫 每下攻勢都直接

最重要佢識用梅拿

老老77 拜仁而家條中場真係好勁 而家加埋gorxxxxxxxx 仲要上多個層次
不過兩翼真係好大獲 你睇下而家2r用到咁

哥3季既利雲同梅拿呢對鋒線組合係咪要翻生

ff下
下場打回原型

我覺得要打強隊先有真正既考驗

始終得jm一個正宗防中

唔知條中場受壓點

三巨頭: dlgh 都話今季唔洗洗錢都得啦

洛賓嬲撚到直接走

賀記勁呀

不過認真 托兒所可唔可以打防中 佢個feel夠硬

9分鐘5球

2r應該好唔gur高華

肯用佢地都反

又諗起哥帥個姣樣

我覺得高華本來係諗比佢地後備上陣
不過佢地發脾4 所以高華先比佢地正選?

占呢下飛機得好勁

9美斯波都掂唔到

牙占

我個名唔識串？

睇左呢2個月拜 感覺高華應該都接手到拜
拜仁手足點睇高華

上季試過

佢守波麻麻

太中意用波有時上到似輔鋒咁用Thiago/james打6號位好過佢

我懶呀goretzka手足

兩老心諗: 續約叫我地打輪換?挑, 依家咪又係要場場出

比預期好

攻勢幾入肉夠簡單直接

肥鳩失縱

講真都係冇翼選擇先逼住用
續約個時都講明架喇

咁就岩啦

2r認老啦好嗎

俾啲機會後生場場踢足你都頂唔順啦

利雲今場著左加速鞋？
咁爆得既

利雲係唔係冇左以前唔想夾隊友個feel

占

係

由佢玩ig個陣覺得佢好似想融入咁

睇黎未傷好

我係咪又傷傷地

基拿比出場 波皮都冇掂過..

狀態好似唔係幾好

東網班友話紐亞訓醒開波

老老實實 冬季轉會可唔可以買東歐佬 個人幾鐘意東歐佬

呢幾下配合

史特加班人有冇中過龍

Rebic

唉 你個妹去左munich睇你踢波架

好老實講
高華而家套戰術係直接
迫搶
兩閘助攻
兩翼傳中

但係暫時睇唔到咩變化
就算攻唔入都只會係呢套打法
而且暫時未遇到反擊好快既球隊
唔知應對反擊果度夠唔夠快
同埋對強隊, thiago個位俾人封死
成個前中後場銜接就斷硬, 到時有冇plan b?

重點係, 以頭兩輪德甲各隊既表現
應該都唔會好俾到拜仁壓力
歐聯分組賽亦都唔會
一到十六強萬一抽中隊真強隊
果陣先會係第一次考驗, 到時先發現有問題就太遲

爽牙

3射0中 仲要飛去9層樓高

Ospina前妻

買佢不過比多少少法記得唔得
唔想拜仁買人咁乞衣

快簽pavard

收到風吊緊囡

juana靚過ospina啦
juana真係我女神
南美妹萬歲

廢過德乙定德丙 冇撚得救 降班啦

唔簽肯定比人搶走 又係時候盡收德甲兵

劇本已經寫好
睇下係邊隊西超隊踢我地出局姐

可能到時會打番高華套352
muller打2既其中一個 或者叫3511啦
同埋出多d 雞拿比啦
btw 高文是咪又傷左

有啲小組配合既出托占個啲
多咗overlap俾閘射

攻唔入都有遠射睇下

不過6號位個問題係真
但我覺得高華個諗法係thiago擺脫能力高用波好先放佢係個個大腦位唔怕俾人迫

當然史特加難啲真係做到好好既高壓俾拜仁做考驗

華倫西亞

好期待96威同拜打 琴日d迫搶同防守做得好好

屌你真係放leon打防中

大佬好耐冇上水咁

我唔係大佬

其實軒帥都少左on
得你同另一個lahm手足成日on

屌你小嵨

留意到巴打mhw都係銃槍撚

屌咁快認到我

利雲入波，文仔又入波，肥鳩呢

祖?
有冇咁快入

請善用起底功能

me廢青

我由psp年代淨係玩銃
Mhw少左好多

我留意到你sleeping dog個post比人負皮

禿伯

真心尷尬玩唔落
連登神作預左比人負皮

但又冇人駁我

就係咁快

我係睇完個櫻火銃教學試左次之後返唔到轉頭用太刀

Now先知佢係凍檸巴

改左名好似洗底成功咁
而家公海講德甲野得少量負皮

我純粹係唔鐘意佢啲槍冇得keep係身

你依個已經睇唔出係咩迷

話左洗底成功
重點係成個暑假去左潛水呀我

正確選擇

見你去r洲玩得好開心

唔太想玩銃了
呢集改到太過依賴炮擊
R2撳死個盾
炮擊loop到完

對德甲失望到乜都唔想撐 反正90%拜仁攞 撐邊隊有咩分別
只係唔想德甲歐戰失敗

輕弩 變tps

去完歐洲我真心唔撚想番香港 我用左2個禮拜先習慣番香港d糞天氣
個邊日日天晴
d意大利妹又正又nice

btw而家好撚憎法國

我知咁講好戇鳩
我唔想要德甲
我想要歐聯

輕弩玩下玩下變左奶媽

比人偷野

pc 撚等佢出爛輝先執返把刀

慘爪屍龍混裝好撚正

現實就係拜仁只會得德甲同德國盃
歐聯一日冇var一日都唔使旨意係西甲以外球隊攞
當然啦 今年我覺得英超係有機攞既

德甲隊就真係冇咩希望 我而家諗定未來10年都只係同法甲爭第4聯賽

法國撚一向好撚賤

成個trip冇比人偷野
係法國佬d態度好撚閪 又廢又串 戇撚鳩

原來係pc巴打
Ps4撚已經打到冇野打

法甲垃圾波想爭4

巴黎出到16強再講
法甲個狀況係我點解覺得50+1 唔係原罪嘅原因
法甲冇50+1咪又係除左巴黎其他都selling club

真呀ching
利申德撚+一向反法

個地方係幾靚
不過d人真係不了

d人嚟到香港都唔撚願講英文on9

我係去完先反法 本來對法冇乜野
本來最鐘意德 不過去完之後鐘意埋荷蘭瑞士同意大利

當然意大利你要小心周圍 提高警覺啦 荷蘭瑞士會安心d

佢地真係以為全世界都識法文
識兩句英文就串柒柒 屌
我係咪要多謝佢肯用英文答我

荷蘭隊完草走圍走都感到安全

所以d港女迷法真係好on9,佢地當亞洲人肉便器都不如

草陣味太啃 amsterdam紅燈區個頭真係成條街都草味
未聞過都認得出係咩味

班港女未去過法國姐
去完一撚定明咩事
不過法國佬對女人都閪

但慢慢會好鍾意呢陣味

睇嚟巴打蒲過荷蘭

荷蘭堅係咁多個地方嚟講英文算係幾好，同埋ams個feel完全係方便哂遊客。

得兩日 下次想去耐d同埋chill耐d

荷蘭真係好撚正
想城市生活有amsterdam 想過鄉村生活你識渣車渣半個鐘左右就可以去鄉下地方 又靚又舒服
amsterdam市區仲可以瘋狂踩單車 爽撚到

我又諗起紅燈區d靚女

我果次連ajax主場都無機會去

講風景我覺得鹿特丹會正d
不過去到紅燈區我竟然都係覺得果度d asian正過西人

可能我鐘意鬼妹多d啦 btw紅燈區個班個樣似俄妹

下次有機會去下rotterdam先

d鬼妹係正但有d老
asian感覺真係淫好多

罪人奴入波了，球王朗呢？

東歐人/拉丁(南美 西班牙 意大利)個班個樣好似come老d

日耳曼語系易老d？
btw英撚可以收皮咩年紀都係差

cap左圖
8強比牙朗入波淘汰拎出公海binc

呀朗8強入波淘汰我拜我切

btw巴打係咪奶油多？

係

cap定圖先

我覺得係 德國荷蘭英撚個一帶d女都唔come老
但係北歐妹好似又come老d

asian一定最come老，但唔會大波到鬼妹咁

成班旅遊撚
我呢啲就係香港做狗做到2046

奶油巴有無去prague，真心覺得好正

其實睇耐左latin come老程度唔差得過asian
不過又有鬼妹咁大波 腳又長 膚色又靚
不過佢地好濃妝 未必個個香港人頂得順

未 遲d再諗下
不過我係想去東歐既
不過儲下錢先啦

一皮包哂所有野啦

揾人開定新post
放埋小豬張相

去過布拉格斯巴達個球場

小豬既全能當今無人做到

想去

賤朗無球證幫拖入能到波咩

巴打去左psg

m子助攻靚到